想成為專業sucker，應調較好生理時鍾

大家都知香港人平時幾夜訓架啦。

如果大家仲係平時咁夜訓，再朝早6點左右起身，一兩日或者頂得順，但係再過多幾日，就真係攰到仆低。（自己就係好例子，依家趴左喺到打呢篇野）

再加上啲打工仔唔係蠢嫁，好多都好早好早起身搭頭班車，遲到去suck功效不大。

所以如果想成為專業sucker，唔該早啲訓，每日夜晚11點前好訓喇。

認同請正評 唔認同請負評